屌，台灣人真係好戇鳩

佢好正wow

最後爆炸笑到我

冇人睇

但最後真爆定點

係爆左，好似台灣有新聞